今日屯公一役見到藍絲內鬨

港人講地個賤post又借啲意抽水話我哋係暴徒

但屯門區居民好支持我哋今次行動

結果屯門藍絲同死硬派藍絲開始互屌，一邊撐我哋一邊繼續盲反

民意從來都係爭取行益最大嘅本錢，既然政府唔就5點作出回應，我希望未來會有更加多嘅光復行動，俾香港市民知道我哋唔係要分藍黃，做嘅呢一切係為有一個更好嘅香港

巴打絲打加油，我哋要繼續努力

香港人要團結

啱，6國畀暴秦所滅階因被分化而不能團結

幫屯門藍屌鳩其他藍
拉攏佢哋去我哋陣營

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

針唔拮到肉唔知痛

我冇野講 我唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

我要報案，我要告佢，我係目擊證人，我要拎落案警員number同案件編號RN(Reference Number)。記得報案要全程拍住片影埋警察樣同number，警察如果唔處理都有得追究。

支持佢哋互屌，真理越屌越明。

啱，難得今次有藍絲撐，應該多啲講下啲講人講地page係盲反，等佢哋會反思自己接收既資訊係有幾偏頗

btw借個位推
【7.7文宣】劣整咗份傳單，睇下啱唔啱使

推

不過下次如果有同一個情況一定要打999

唔可能再俾佢哋護住啲人走得咁輕鬆